上星期五美市做好，救市方案亦通過，港股跟跌唔跟升

上星期五美市做好，救市方案亦通過，港股跟跌唔跟升，究竟想點？

熊市格局

正苦點會救你啊？加印花稅都嚟唔切啦！美股反而會減稅。$5000都要逐個月俾你洗啦

其實對比外圍，港股已經係最平

呀爺

納期都跌到仆街咼

平野冇好 好野冇平

因為納指期貨大跌

上週五。美股跟港股。今日都係。
個1.9萬億救市方案 市場早就預期會通過。所以唔算咩利好。

低位上番跌0.77%

升跌不嬲睇大戶心情演繹 分析從來哂鳩氣
連跌四星期破2019年紀錄又得。
52週高連跌一個月又得。

輸撚死

呢兩隻重係美股

啲人賣走手上啲股票轉場玩美股好神奇

好明顯啦
上面仲問

上你老母咩 跌撚到

Price in 左啦 戇鳩

收你臭口

孖左好多？